記住不要投票給這些人！！！

建制派今天所發出的聲明，鞭打昨天【7月27日】的元朗半日遊。我逐句評論之，如下：
===
---市民看到個多月以來暴力畫面帶來的破壞會感到十分悲憤；【評：a loaded question，預設立場，無中生有】
---而示威活動「遍地開花」【評：遊行還沒有 遍地開花，只是連儂墻遍地開花】
---暴力場面在不同社區不斷出現，【評：是警察使用暴力，違反Cap 245, S.17】
----市民會感到憂心、人人自危，生活於恐懼之中，[預設立場，無中生有】
----市面的經濟活動也嚴重受影響，不少商戶在示威活動期間被迫關閉「避風頭」，【評：誇大事情，無中生有，這種說法完全是為政治服務】

===我們呼籲所有熱愛香港的人士，要互相支持及鼓勵身邊的親友，並且勸喻身邊各人，包括不同意見者必須放下成見，放棄訴諸暴力的心態，【評：莫名其妙。】

====我們期盼各方重回理性，重建互信。【評：請說明“各方”是否指特首】
+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
我的評論：
A。 以下人士【議員】是今天的聲明的聯署者。各位網友下次投票的時候，重看本帖子。
廖長江 馬逢國 姚思榮 陳健波 陳振英 謝偉銓
林健鋒 張華峰 石禮謙 盧偉國 梁美芬 劉業強 吳永嘉
李慧琼 陳克勤 蔣麗芸 周浩鼎 黃定光 柯創盛
梁志祥 陳恒鑌 葛珮帆 何俊賢 劉國勳 張國鈞 鄭泳舜
黃國健 郭偉強 麥美娟 陸頌雄 何啟明
張宇人 鍾國斌 易志明 邵家輝
葉劉淑儀 容海恩
潘兆平 陳凱欣
B。 昨天去元朗的人，接受訪問的時候，都譴責政府。為啥上述議員不履行基本法規定他們的責任，監督政府。
C。上述廖長江，謝偉俊，梁美芬，容海恩 這些律師/議員，why turn a blind eye to the brutality of the police done on 1st July, 7th July, 27th July, and 28th July, violating S.17, Cap 245, Laws of Hong Kong?